情境題：假設goldman sachs 喺btc 期貨蝕左USD100億

股市會點？

又或者賺左100億，會點？

Zero sum game, nth happens

D大戶一旱買晒貨去control市場
點會蝕

zero sum game 所以 nothing happens 上次股災你戒左奶未

輸錢個邊唔夠現金， 俾人call 孖展無得補倉， 所有position俾人斬晒。 市場恐慌性拋售。 引起連鎖反應。
贏錢個邊unun腳食花生， 等你跌夠先黎執雞。

Zero sum game, nth happens 都講得出。

大戶係無敵咁雷曼仲駛破產
有傳中本聰有1M 粒btc
一沽就係咁先

10個bn goldman絕對蝕得起啦